想做歌手可以點入行

小弟今年y2，而家讀嘅嘢將來返工份糧都過得下好日子，但係越讀越覺得無聊，唔係我想做嘅嘢。自問唱歌唔差，中學上過台表演同比賽，想問下有咩方法可以入行做歌手 (除咗YouTuber

樓主好撚大口氣 不如放底段錄音俾我地鑑賞下先啦呀歌手

做youtuber隨時好搵過歌手...

可以試pornhuber

全民做星3

做Youtuber，然後搵我幫你剪片marketing
全城至抵收費$168 保證你一路發

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

參加比賽

試吓同班一線歌手混熟 之後佢幫你